歡近任何有興趣成為 hacker 者

return ;